同樣係佔領，928我感受到香港人團結既希望，但612我只感受到絕望

訓唔撚著，想寫幾句叫下春
928大家眾志成城，警察亦未算太過份。我知你會駁我話佢地用催淚彈，但至少記憶中個時尚未有人將矛頭指向警察，最多係屌689(七警同朱sir係十月既事暫且唔計住)
講返928，當初佔領既氣氛係嚴肅中帶活潑，總括黎講大家都用好樂觀愉快既心態去抗爭(雖然最後變成左膠今天我，呢啲係後話)

但去到今次612，警察已經完全撕破警民關係和好既假面具，金鐘納粹式搜身，打記者，催淚彈，長槍headshot，佢地第一日已經用對待悍匪既心態去對待市民
今日喺現場，市民已經再冇928個種樂觀愉快既氣氛，每個人表情繃緊：，如臨大敵。佢地一開始已經知自己打一緊一場冇勝算既仗
fb ig再冇當初百花齊放既打氣改圖post，只剩下一張張既黑色profile pic, 今次既抗爭基調係極沉重既灰黑色

都唔再講政府今次已經講到明你做乜野都唔撚會再show你：我唔徹呀，你夠我打咩？
好撚無力，第一日已經好撚絕望，黎緊點過好？

放完負
有冇人開解下我？

sing hallelujah to the lord

all in or nothing

證明928之後被太多野美化咗

今次冇大台
少咗領袖學聯或唔少組織
只係靠民間自行發策動

今次亦係惡法殺到埋身
唔係要求政府俾啲乜野權利我地

悲觀啲係正常
但我覺得香港人係團結咗
暫時未膠化
而且有經驗利用網絡back up，國際媒體施壓
警察愈暴力即係政府愈驚

而家先係真正香港歷史一刻
2014只係一個嘗試

加油

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

人地都冇望, 我地面對緊既野同呢件事比直頭係九牛一毛

我本身係帶住希望架 心唸咁多人有咩可能會輸 但事實係佢寧願得罪全世界 都要強推 應該真係香港政府歷史以黎最無恥嘅一件事

上次主流都仲係和理非非

唔同嘅係今次好多和理非都認同要勇武抗爭...

甚至有落場參與其中

因為大家都知道，100萬人用腳表態政府當你無到果一刻，戰爭已武式開始...

逆權司機
幾好睇

抗爭本來就應該係咁 上次根本係細路仔玩泥沙咁

睇下唔同既野分散下注意力

認真, 呢幾年有留意時事既, 今日既事我都預左

唔係無諗過警狗可以出槍ar ma

坦白講, 佢地再升級都仲得, 你咬得佢入?

今日聽到好多人講點解可以咁對自己人, 我心諗: 你地唔係覺得政府同警察有當我地係自己人ar ma

市民已經再冇928個種樂觀愉快既氣氛，每個人表情繃緊

見到好多行街look既人嘻嘻哈哈 完全真野餐黎湊下人頭

928係爭取啲由冇變有嘅嘢, 就算失敗都冇損失
但612失敗咗就會冇咗

老實講，你再和平示威都唔會爭取到d咩成果，
咁我咪勇武抗爭囉。
班警犬今次無同過我地客氣過，第一晚就開你波，咁你都唔好怪我開你波。那怕我正面打你唔羸，我都要私人生活上杯葛班狗

無錯，而家唔單止係惡法問題，而係如果今次政府咁都唔理你，唔做讓步，而我地就退縮，姐係證明以後佢地可以更肆無忌憚咁強推其他惡法，因為無論係制度內定制度外嘅途徑佢地都可以漠視我地嘅訴求。從此香港再無民意，淨係得阿爺旨意。

毛澤東：革命不是請客吃飯
唉其實表情繃緊係好正常，因為真係爭奪緊權力

仲要你既對家係深知權術之道既共產黨

上次失敗最多原地踏步
今次輸就無退路

其實咁樣仲好啦。
最後無呃呃氹氹，你知香港人幾無記性架啦
如果佢話延期諮詢點點點，肯定大部分人階段性勝利番屋企
之後佢溫水煮蛙式慢推

我同你相反，反而今次先見到希望
和理非、勇武互不篤灰
泛民唔(未)割席

雖然話佢企硬推
最少凝聚到我地搞獲金
之後睇下有無外國勢力介入

邊似得雨傘佢由你佔，佔到你自己膠化收皮咁灰

今次話俾我地知
鬥力死撚硬
智取先係上策
癱瘓地鐵
佢又唔知邊個示威邊個市民
示威就遊擊
不留戀
先有得贏

下一步係咪全民以合法嘅不合作運動去繼續反送中？

我深信佢哋係用真子彈都敢，唔係開機槍大屠殺，而係做低一兩個比較激進既。反正佢哋大把理由合理化開槍，而佔香港近一半人口既藍絲都會撐佢，佢驚乜開槍？

有撚排未玩完,加油,唔好絕望住

最起碼香港人開始用更加多唔同既辦法去對抗港共而唔係以往單純既和理非非

希望在明天
我地今日可以算係失敗左，明天再努力
唔好放棄

有無睇matrix？認清事實先係勝利的開端。

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我今日都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭下台為此！

咁先係正常
咁先唔會膠化
雨革真係諗起都扯火
今日咁嘅情況根本應該雨革就出現

活係痛苦事實好過活係快樂假象當中

推

我們香港人比5年前更團結,
不管和理非,勇武派,基督徒都連成一氣
不能絕望,加油
WE ARE IN THE END GAME NOW

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

比起5年前已經係叫有希望

韓國六月運動有幾百萬人參加
但當時韓國人口有四千幾萬
已經爭取到普選
計返條數香港都差唔多

問題係香港有大陸，韓國無，如果唔係大陸源源不絕既維穩，林鄭此刻已經落台。

完全係

雖然好絕望好心痛好傷心，但見到身邊嘅人咁有勇氣咁團結去爭取嘅時候，可以做嘅就係陪住佢地一齊行落去

單係呢個位已經成功咗
香港人開咗竅唔再信和理非
就算今次通過咗
以後每次引渡都係一個抗議嘅出發點
而且抗爭方法只會越來越激烈

咪打擊士氣 我地有進步

發夢係龍和道食第三粒催淚時，全部人一齊後退眼淚口水鼻涕一齊攻出黎個陣，我都有種以為要死了既絕望

嚇到醒左

唔會夠609絕望
不過612朝早又見到希望
晏就真係開始絕望

證明革命真係苦多過甜 唔係928果種自慰式勝利 加油香港人至少睇到香港仲有好多人關心

上次已經有屌啲黑警啦
打完學生轉頭放啲犯走

信民陣就一定收皮 唔係叫口號就係叫人散水

圍政總把撚咩 夜晚衝把撚咩

都放曬工啦 衝你老母咩 同警察打 點打啊

我地目標應該係班官
仲有背後操縱班官嘅人
仲有賣港議員

今日班議員唔係停車場秘密通道走
始終金鐘地鐵站太多人
所以光明正大坐車走 呢樣估佢唔到 激撚死我
佢地一走 你地點衝都係同警察鬥
另外 鬥到夜晚無車 無support 就可以任打

佢地班議員返屋企unun腳 無生命危險
佢地會驚

我已經講過好多次呢類野
但成日都被人負皮
發生之後班友又後悔 又話出來無用又盛

好聽啲講 血唔係白流 因為有輿論
但真係唔值

今次團結過雨傘好多喎
起碼雨傘真係輸自己
但今日輸我覺得好多人都盡力

當年目的係 “爭取”
今日目的係 “守護”

自然唔同

今次香港真係到左瀕死邊緣,所以大家目標一致,大家無高低
香港人出賣香港其實係好令人好心痛

同意，今次完全體意兄弟爬山各自努力嘅情況，內部分化同互罵都冇上次咁勁

仲要俾左膠搞散

Inside Out教曉左一樣野，
悲傷無助感覺係必須，
你見今日個個Friend轉黑profile，
就知普通人都係悲傷同憤怒，

一百零三萬唔係細數，
出得黎遊行亦唔係輕鬆
憤怒亦唔會就咁熄，

呢場係長期戰同不合作運動，
暴力可能解決到問題，
但生命，坐牢咁就一世，
絕不希望有任何損失。

我地而家要張憤怒放在心，
同時要令更多沉睡的人憤怒，
唔好比傳媒製造不實既快樂影響到

我都覺得今次抗爭個緊張感係高左好多 但同事大家亦都放下左成見 團結左好多 加油呀

唔係潑冷水 但雖然到最後我都都做唔到d乜 惡法照通過 但我相信我地所付出既努力係一定可以改變到一d野 可能依家睇唔到 但一定有

大家加油 齊心